想問美孚西鐵站個匯豐有無入支票部機?

有

謝謝